自從梁天琦無乜出現後,條街都少左好多文青LOOK

天琦文青LOOK教父

咁有冇多左潛水人員look?

咁依家興咩look?

ching唔好再搞我